時事台班友仔日日老點人地出去勇武，同楊岳橋話坐監令你人生更精彩有咩分別？

入去坐10年8年，出到來有案底，做侍應跟車都未必有人請，單身30幾歲女朋友都冇，你地時事台班鍵盤戰士中學雞有冇良心？